大學成績重唔重要

喺英國讀緊u，覺得自己應該得2:2

grad到就得

我情況同你一樣 你邊間

我同你情況都一樣

睇下你讀咩科 ～～
大公司好鐘意睇GPA !!!
但是好似你想讀master 就難d
好多大學master 都要second up 以上

唔讀master唔理啦

讀上去咪相對重要

搵MT有機會比system screen out

三大3rd hon
畢業2年
依家生活同事業都好好

高gpa一定著數過低gpa，只不過隨住你係社會工作嘅時間增長，gpa只會越黎越唔重要。

你大學讀咩？

濕鳩BBA
依家喺新加坡美資公司做野

如果得2.2會唔會連政府工都唔收

邊間出身最重要 話知你邊到讀考幾分
利： Retake左兩次 topup U 現職德國大公司